點評現今英超領隊三大缺點

哥迪奧拿
1.光頭
2.俾錢黑哨
3.淨係Tike Taka

高普
1.唔俾米仔上場
2.樣衰
3.買沙基猁

普捷天奴
1.太肥
2.教人打MMA
3.俾新球場有豆腐渣

沙利
1.唔用Moses
2.煙鏟
3.唔用豬腦，用垃圾Morata

艾瑪利
1.未完全解放Iwobi
2.買Leno放後備
3.冇雲格嘅魅力

你呢

五強外

強人毋須外人評價

摩連奴
1 唔識贏波
2 輸咗瀨地硬
3 屌球員唔聽佢講

入嚟派膠？

尊重啦

摩連奴
1. 廢
2. 廢
3. 廢

利申 迷奴

沙利
1.唔用Moses
2.煙鏟
3.唔用豬腦，用垃圾Morata

除左第一 其他認同

1. Respect
2. Respect
3. Respect

請尊重，謝謝！

自己太廢 唔使評啦

你都係垃圾

高普都樣衰 你笑鳩佢禿頂就話啫

摩狗
1. Respect
2. Respect
3. Respect

樓主中肯

樓主白內障

評愛瑪利好中